Número de nodos en el nivel 0 son: 1
Número de nodos en el nivel 1 son: 2
Número de nodos en el nivel 2 son: 6
Número de nodos en el nivel 3 son: 18
Número de nodos en el nivel 4 son: 58
Número de nodos en el nivel 5 son: 186
Número de nodos en el nivel 6 son: 602
Número de nodos en el nivel 7 son: 1946
Número de nodos en el nivel 8 son: 6298
Número de nodos en el nivel 9 son: 20378
Número de nodos en el nivel 10 son: 65946
Número de nodos en el nivel 11 son: 213402
Número de nodos en el nivel 12 son: 690586
Número de nodos en el nivel 13 son: 2234778
Número de nodos en el nivel 14 son: 7231898
